Johnny Depp套套戲都扮鬼扮馬，有邊套戲係唔使做古靈精怪角色？

有無？？

我到依家都未諗得起佢真樣

The Tourist算唔算正常?

ps其實佢後生正常個樣真係好正

同里安納度果套

嘩 後生到

What's Eating Gilbert Grape

正常樣做……… 睇完都唔知係佢

好似前幾年有套叫Transcendence？講人工智能嗰啲 悶到我瞓着

佢成名作幻海奇緣已經係扮鬼扮馬，難怪之後愈做愈多呢d角色

後生有sleepy hollow, 出名之後有public enemy

transcendence

忠奸人

black mass

呢套好睇 翻生個下

無頭谷 sleepy Hollow

Chocolate
Secret Window
The Man Who Cried

nick of time
the astronaut's wife
secret window
donnie brasco
blow
from hell
呢幾套我都覺得ok

第一次睇johnny depp係魔盜王系列，之後睇edward's scissorhands同chocolate factory
有次偶然睇到astronaut's wife時真係認唔到係佢

竟然冇人提finding neverland

魔盜王之後先係姐，睇佢以前拍無咁主流商業既戲都唔係個個都古怪角色

艾活傳

Elm street

猛鬼街